今日會幾點走鬼？

美國都傳要加多1000億屌中國，今朝可以升400幾點真係吹鳩漲

等睇收市插500點

Btw講係咁講唔敢再玩牛熊 俾大戶撚到驚